[多圖] 一人一個改得最離譜既鋪名

我先

你贏

係大陸seven真係一個名黎
識有個nds叫seven

有冇其它

究竟柒字係大陸點解？
你話三/八 果d取其音有吉利意思我明
但柒字係點解

馬鞍山有間叫J cut嘅速剪店💁

巴打好波
唔知鋪主阿媽問佢間鋪改咩名既時候 鋪主會唔會講得出口

係咪呢間

不如問開check點解可以寫粗口

大家食
Circle K
華潤萬家
7-eleven<--已經24小時啦